聽日元天屯手足戴口罩

上水走哂水貨客去元天屯，各位新界西手足戴口罩，免得被傳染

大家小心身體

來左邊 跟我一起畫個龍 在你右邊畫一道彩虹！

戴即棄外科口罩或者N95, Pitta同面巾無用架